男同學女之間係咪有純友誼？

是咁的，幾年前既我認識左1個目標相同既女仔，都係考好dse ，於是幾個月期間一齊摺拉巴，期間我同佢既相處幾好，但唔知幾時開始，就有另一個好yo得既人同佢講野，睇落去出相入對咁，漸漸咁唔理我，之後我一次唔小心咁串親佢，然後佢話：「你以後唔好再同我講野！」
之後過多幾個月，她就拍拖喇⋯⋯
我承認系呢幾個月期間做d比較乞人憎既野，但點解都得唔到原諒呢？或者，男女之間既友誼真係薄弱

串咩

兵

串佢d學術問題

系你老母
抵撚你死

你照下鏡就明個問題係邊

on9仔

男同男真係有純有誼嗎

你就好...